[勸世]其實做錯事係難免，但最重要係要識得力挽狂瀾

幾錯嘅事做咗就做咗，下一步係要令件事唔會再惡化

與其不斷指責，不如停一停，諗下可以點令件事收得好啲

柒婆同班狗正正就係唔識呢樣嘢，我相信我哋一齊兄弟姊妹應該識㗎可？

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

721 811

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

不割𥱊
不篤灰
不指責

Stand with HK

人微言輕，有時去到現場都唔知可以點幫大家

大家Get到就盡量推盡量同你身邊嘅人講，唔好再為今日件事互相指責，諗諗點再進步

唔Gur嘅等完咗喺煲底可以唔戴面罩咁三口六面拆掂佢

停止所有指責
理性討論
獨立思考
不割蓆

日日咁多起伏個人真係好攰，大家好好休息

一邊諗緊點拆
例如大道歉行動
報紙+落街遍地開花文宣
同煲大用真槍前置事件
（有藍衫打人然後圍佢）
唔知呢D諗唔諗得過

一邊抵銷緊消極情緒
突然前所未有咁焦慮
不過都冇比人拉嘅手足咁傷

但說好的 大家有咩事手拉手 咁住想衝動嘅人呢？

我好心痛

做翻一次中招撚
今鑊真係中曬招
隻記者擺放係棋
之前北角都講左
你打完你爽完啦
個運動俾你送中

中招撚完
而家唸之後點做
1.冷處理、即時低調行時、避免群情洶湧既蝗蟲入境無差別襲擊港人
2.記者會交代所有已知事實並且去醫院看望受傷的人、包括手足
3.企硬、屌鳩埋黨媒

非常認同，政府係死不認錯同聆聽唔同意見，但我哋會

我明白前線戰友既焦急，希望儘快迫使政府迴應

但我哋要冷靜，唔能夠變成對手一樣，佢地卑鄙冷血殘忍甚至犯法，我哋唔要！

大家都係戰友，戰術執行有唔好好正常，有錯就認，去修正

就算多發一副文宣圖，同身邊朋友家人進行理性討論，讓佢地知道多少少真相，動搖佢地錯既觀念，都係做緊野！

我哋係有良知有素質既香港人，有錯就認！但不割席，因為我哋都係愛香港，我哋愛大家，我哋係香港人！

要清醒，冷靜！將每個人流既血同淚，化成文宣材料，不斷轉發！

不割𥱊
不指責
不分化

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒